\documentclass[10pt,thmsa,spanish]{libroiiec}

\usepackage{float,graphicx}
\usepackage{morefloats}
\usepackage[activeacute,spanish]{babel}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{url}
\usepackage{cclicenses}
\usepackage{csquotes}

\usepackage[style=authoryear, backref=true, backrefstyle=two,
    refsection=part, block=none]{biblatex}
\ExecuteBibliographyOptions{ autocite=inline, sortcites=true,
    labelyear=true, uniquename=true}
\bibliography{seco3}

\NewBibliographyString{backrefpage}
\NewBibliographyString{backrefpages}
\NewBibliographyString{andothers}
\NewBibliographyString{andmore}
\NewBibliographyString{techreport}
\DefineBibliographyStrings{spanish}{%
backrefpage = {p. },
backrefpages = {pp. },
andothers = {\textit{et\addabbrvspace al\adddot}},
andmore = {\textit{et\addabbrvspace al\adddot}},
techreport = {}
}

\DeclareFieldFormat{url}{\url{#1}}
\DeclareFieldFormat{isbn}{}
\DeclareFieldFormat{issn}{}

\renewbibmacro*{in:}{}
\renewbibmacro*{pageref}{%
  \iflistundef{pageref}
    {}
    {;\space% 
      \ifnumgreater{\value{pageref}}{1}
      {\bibstring{backrefpages}\ppspace}
      {\bibstring{backrefpage}\ppspace}%
      \printlist[pageref][-\value{listtotal}]{pageref}}}
\renewcommand*{\newblockpunct}{\addcomma\space}
\renewcommand*{\newunitpunct}{\space}
\defbibnote{part1}{%
  \renewcommand{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}
  \footnotetext[0]{Nota: recuerden que en las bibliografías, cuando se pone ``p. \textit{núm.}'', se refiere a la página de esta edición donde aparece la cita. Esto es constante en la bibliografía de las tres partes y de los apéndices.
  }
  \renewcommand{\thefootnote}{\arabic{footnote}}
}
\defbibnote{none}{}

\input{defs_seco3}
\input{defs_por_cap}

\makeindex

\begin{document}

\input{cap_legal}
\mainmatter
\pagestyle{fancy}

\setcounter{chapter}{2}
\input{capitulo3}

\chapter*{Acerca de la autora}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Acerca de la autora}
\authordata{Beatriz Busaniche}{Licenciada en Comunicación Social por
  la Universidad Nacional de Rosario. Trabaja para la Fundación Vía
  Libre desde 2003 y es integrante y fundadora de \textit{Wikimedia}
  \textit{Argentina}. Se desempeña como docente en la Universidad de
  Buenos Aires, en la carrera de Ciencias de la Comunicación de la
  Facultad de Ciencias Sociales.

  Ha colaborado en distintas publicaciones, entre ellas: \textit{Voto
    electrónico. Los riesgos de una ilusión}, \textit{Mabi: monopolios
    artificiales sobre bienes intangibles} y \textit{¿Un mundo
    patentado? La privatización de la vida y el conocimiento}. También
  ha participado en el seguimiento de varios procesos políticos
  relacionados con el software libre y la tecnología en
  general. Es activa conferencista en diversos eventos nacionales e
  internacionales.}{}{Argentina}

\thispartbib{none}
\end{document}

